新鴻基地產市務總監楊祖賜 獲委任輔警總監

唔撚怪得之 dllm

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推

強烈譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場並毆打顧客

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

明哂